想問一個簡單嘅問題，有無人答到我？

五個月黎
究竟有幾多香港警察受傷？

有無人發現佢地初期連少少既擦傷都會無限放大甚至屈成燒傷
點解而家完全唔再報導？
係咪有士氣同戰略既考慮？